嚟緊週末遊行 一定要加強文宣 背水一戰！

今次元朗事件辣著全香港
我哋一定要把握著咁強嘅怒火 喺週末再嚟一次大型遊行 (依家光復將軍澳應該延期 替代計劃詳情請巴絲補充)
各位一定要緊守崗位 加強文宣 俾更多人知週末嘅行動
年青嘅巴絲 知道你哋身邊一定好多政治立場相若嘅人 我哋可以圍內更多討論 思考今次運動甚或長遠啲講 香港嘅未來
年紀有返咁上下嘅人嘅圈子一定有藍絲/游離派 我哋要令佢哋轉變立場 留意住連登嘅文宣方向！

我真係傷心到無語 以上嘅嘢亦唔係乜周詳行動計劃 只係我哋一定要繼續抗命！